To Mon緊嘅政府人員： 示威者最驚呢d武器/政策 ！！！

1.馬上政改，真。雙普選
2.成立獨立調查委員會， 追究警察暴行
3. 全面撤回所有6月9日後示威者檢控
4. 全面撤回逃犯條例
5. 林鄭月娥下台

各位Mon post人員，可以話畀你上司/AO知 呢幾樣終極武器， 唔係啲咩濕鳩戒嚴令

我諗做到三四樣， 已經可以驅散8成示威者

真雙普選先係大殺傷力武器
不過 Mon post 嘅你又點會唔知呢

我無嘢講

佢哋要報告上去㗎嘛

你開實彈開坦克都唔驚呀

推，比你知又點話

5冇用,換第2個垃圾上去一撚樣

做到 2,3,4 先係

1 2 3 4係最低消費

5就唔使喇
林鄭做特首做得幾好
支持佢連任

班ao要寫report叫老細走

班狗識閪字咩

淨係識奶春袋底上位

千祈唔好實現五大訴求呀！

中聯辦 同大陸官員睇適合 香港政府是傀儡

你出呢啲仲多人出黎 仲癲過而家呀

push

好心你哋打俾你哋廿年前啲鬼頭上司(如果未死)請教下點拆啦，成班戇鳩鳩咁由 9/6 行每步都係錯，白撚痴，精英喎

真
如果一下子聽哂都唔知點算好
民意即刻轉都似

1,2,3,4

go go go

呢個真，最少拖到區議會選舉

即散

真喺好驚，唔好話比敵人知死穴喺邊得唔得呀仆街!

千期唔好做1 to 4........一做真心唔會再出

如果做唔到以上既要求

同你玩焦土政策
共享大灣區榮譽

美國隨即取消關係法 聯系匯率
香港無國際承認
港紙變廢紙

真心好驚

唔好呀
屌你老母你出左呢4樣武器我仲點收錢遊行
無哂訴求啦on99
就快失業

做乜講出嚟

屌, 唔好呀, 冇錢收啦

好驚呢d武器呀

政府同黑警先係最驚真普選

咁鬼驚做咗下面四樣先囉

真

做4樣
政府自己揀

1 5 已經夠
其他自然會有真特首做

好驚
做左一定唔夠膽出

咁容易就驅散到

民主D比人揀
一係揀1-4
一係食魚蛋論, 大家都冇得食最開心

做乜爆自己弱點出來
我好驚呀

831話佢地選3個出黎比香港人揀
我地比人大更自由 選項更多 選擇更多

真係做到we connect

5大訴求 缺一不可

你唔好落台呀, 做埋3年佢

你做乜9 提水
好驚, 咁搞真係會散哂

721 要人

5 真係無必要, 佢既號召力好大, 唔留底出力係好浪費

每次佢開完記招, 我地配合佢動員, D人數係以十萬計起跳
邊個夠佢叻? 直頭要俾掌聲佢

Pish

真。雙普選
好不安，如果真係咁，即係逼我地七百萬人上街啫

721 港島 全民皆兵

加密啊死叛徒！

政府做到1已經夠

出真槍一齊冚家鏟大家都唔會好過

出真普選帶走民意
示威者一定散

in 真普選we trust

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

做到1就可以令我安坐家中
反正做到1
2345都只係時間問題

你獻計俾敵人做咩呀, 我好撚驚721唔夠人, 冇BACKUP你話點算

哇屌，嚇到喊左出黎。好驚政府真係咁做。

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

佢出動到1 2 3 4嘅話
仲點樣可以動員到人出街

屌你老母唔好呀
我想獨立

屌見到好撚驚
佢真係用哂呢五個武器我會淆到街都唔敢出

第五唔洗啦 下個上台可能更衰

真
威力大過實彈 宵禁 水炮

多項選擇題啦

依五樣出齊真係美國佬都唔走
非曲線

Pushhh

做到1就得, 2-5 真雙普既特首同議員會識做.

好恐怖
以後唔上街了

真普選

我諗林鄭唔敢出實彈 佢真係玩唔起

佢做完頭四項我真係驚無人上街。。。

你係咪鬼
一陣柒婆做哂
我地道氣就會冇哂

Push

淨係1同3 我都接受

有1，其他野自然會慢慢改變

講真，做到頭四項，整個運動士氣就會瓦解，青年人想再爭取嘅機會都無埋

做到1已經ok
其他再由立法會開始搞手

唔好唔記得智能燈柱

嘩屌佢咁做真係好驚

咁樣仲有得示威嘅

好撚有POINT

屌你老母你試下推真普選咁撚陰毒？

我實嚇撚到用晒我發夢啲時間出嚟貢獻香港

2,3,4真係最低條件

喂我屌你咩
爆曬出黎

如果係佢地,幫我加多句 屌你老母

到今時今日仲提林鄭下台係咩料

真雙普選
監控燈柱
社會信用

聯繫匯率取消與否根本唔到美國決定
美國根本dont give a fuck

第三其實冇可能

其實2 4已經可以少一半港豬，

3同5 對於和理非跟本唔重要

消息指政府做到1-4可以驅散90%示威者

唔好再嗌林鄭下台啦，嗌林鄭加油算啦

重要,年輕人的前途最重之一

3好重要 我哋一個都不能少
我哋已經冇咗幾個手足
反而4,5我唔太care

哇
睇見都覺得驚

又係呀, 真係好驚, 做左1.2.3.4 D 民氣真係會冇晒....

up

推

3係好重要
有乜理由政府施政失誤要由示威者承受懲罰
我覺得3唔會爭取唔到 只在乎人既決心
如果真係100萬人都係咁諗 係有決心 就一定得

做齊1-4 ，支持林鄭連任

其實只要做到二三點
同埋繼續話條例已經玩完
已經可以搞掂場運動

不過政府係中共話事
加上港共都樂意搞死香港